[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4967)

90MIN 90C

Slow

艾夫

求雲巴tg

1:30 有d難買

睇好馬模和最後揀呢場算

slow

ON平入未

同求

入波未

角大

7分鐘7C

咁多人想賺快錢爬po都懶得做

15分鐘9.5可cashed?

7C

7c

我專登請左個秘書mon住鴨巴tg幾時出貼士

11分鐘半場7c

dllm 唔撚買角大

頭寒 刷得角都唔慌會入波

我做雲巴打手算

鴨巴對雲巴

7隻角
但係一腳射門都冇
點做到

on9平快手fg 我要買西甲

都冇咁快派

D人一拎波就自己推出底線？

即場好快

平入未 想收全

不停爆底省中人彈出

咁起碼知中左就大注推

8CCC

8

最近燈燈地 有興趣可跟對家

2場半細了

琴日勁中

１：０！！！！

唔識入波呢就輸尻左佢

1.95
就係咁易

同哂路...

On9平都有2c

好撚爽
9.5@1.95
12.5@4.25
嗌都唔洗嗌

卡馬GOALLLLLLLLLL

Lm

鴨個fg

鴨巴先jump 一條飛

竟然卡爾馬入先

幾正 大船艾夫又收皮

艾夫fg GG

中呀

屌大船又沉...

吹咩

馬毛撳屌傻鳩平

鴨巴唔緊要 再出飛👍🏻👍🏻👍🏻

艾夫半大-1

花仔

睇個死樣馬模半場又窿窿

馬模撳屌？

深潛

卡1 0 停得c未？

唔好怪鴨巴 記住賭無必勝

唔好

仲有人買艾乜乜柒柒？
上場打高登仔知佢咩料

啱

真 全部事前重想點

希望鴨巴唔好輸一場就唔出水

係

艾拉受讓

維
拉大船？

放鬆啲
大家開心屌下波咪算
有壓力不如摺咗個爐好過

賭無必贏，齊上齊落鴨巴支持你

睇呢d波好冇癮 盞燥底

賭無必贏 鴨王絕對支持你

花無百日紅 賭無天天勝
Keep 住自己個態度 賭無必勝
賭錢係有羊有輸的
會繼續支持

直頭宇宙巨鑑

咁睇即場算

要艾拉

來買皇so 有冇人屌醒

黃潛 串 基達菲

呢隊閪 睇即買啦

皇so出奧迪加特 支持了

馬模大波已死

支持鴨巴輸左都冇所謂

咁就閪冧啦
要咗主
雖然都預撚咗買主就會閪

365完全唔睇好馬毛角大 5.0

真 佢真心sick波

馬毛入波未

維拉呢場角大都值搏

跟曬鴨巴表示唔緊要

馬模角大加油喔

Cashed

維拉定皇蘇好呢

黄潛on9？ 唔出艾卡沙

2.1 自膠

馬模大波唔叫了

其實我自己就無咩野，賭得就預咗輸，係開始驚真係有人all in 跟，所以都係潛下先，忍到既話

想要西甲半大2x1

係邊度睇到鴨巴心水

懶獨特買艾拉大角 等驗腦

係 跟佢贏左好多 實會有輸既一場

跟唔跟係佢地自己揀 繼續出吧

皇so強陣反底啦 唔撚洗搶分歐戰咩

馬毛邊有可能刷到10C呀

有傷嫁

同路

馬模ON9平刷角未

好似停賽

我都係同路先跟 支持繼續出

係後備

買左馬毛2.5b 好撚擔心

諾高平刷下角啦

有係後備喎

注碼自己分配 冇得怨啦 求下場水

諾高平唔攻點入

輸硬

點解咁多人叫馬毛2.5B

唔好呀 鴨巴

上場傷左，擺正選想踢殘佢咩

買半大算

財散人安樂 訓覺

馬毛C呢

收錢算

皇蘇
韋甘比

復出第一注
皇so 贏唔到盤
全波post 100

垃圾諾高平刷下角啦

見到一敏買客 我就放心了

托禾倫入波未

又嚟

lm

艾夫半大未

on9平角呢

9c -4
2c -12

屌你老母最後odds changed買唔到

咁準時封

要左對家

on9平半場有一球乜都得

美職啱你

客入得唔得？

澳職都ok

是但啦 1/1.5半大想拎返條屍

會有放心

On9平比人宇宙級㩒屌

垃圾諾高平唔刷角快撚啲輸讓番個榜首出黎啦

我了

今日比美職迫害

全po 100唔洗lm啦

on9平果場淨係睇最後15分鐘就夠

半格 有機會嘅

真

快手計下全波post 100要幾多錢

一起身係唔應該亂黎 買左個教訓

入波啦屌你

10k姐

馬模係澳假式控球打法
所以今季買左墨勝果件O當路雲
如果馬模控住粒波
係非常難會有角球
加上馬模本身都刷得唔多
下次避得就避

馬1-0

鴨巴

馬模 拍拍拍

馬模1-0

馬毛1：0

1c出面開9.5
馬會9.5 1.67

跟鴨仔 跟足贏好多啵

Mamo

係托禾

馬模半大針

on9平逼害 輸撚晒 屌你老母

馬毛呢腳大力到個龍撲到都入

下 奧當路雲

明明瑞典國腳托禾倫黎 點解唔同左名

托禾撚?

乜野奧當路雲托禾倫下話

鴨王幾時教睇盤

玩撚完

ON9平JUMP

如果入多粒呢

鴨巴出返黎pls冇左你我唔識買波

2場又默契1比0半場

屌你on9平 第一次買你就輸

買左戇尻平 驚西 食撚硬你半格

上場買馬毛杯賽就同升班馬踢蛋蛋
今次買on9 平佢又贏，我屌

證明澳職係波post最愛

馬毛入多on9平兩球

真係抵你比大岩狗屌 up得就up

on9平追和未

係WO, 打錯左

屌你老母 on9平 訓撚得

艾夫斯堡半大未

On9平榜首

維拉半大有冇同路 心跳得好快

馬毛上盤

主場日

戇尻平今場明顯踢得差左

咁撚早就gel

all in 左 艾fg 想死

但夢幾季係 合埋眼半大 半場角大

On9平杯到 10 1 100

反手?

鴨巴馬模盤

好

我

123

屌你老母 on9平似比人穿盤多

等埋49000個陣就訓屌你老母

買左皇so同基達菲
兩場一齊睇好撚亂 兩邊都黃色對藍白間
但係一邊支持一隻色

光輝果季 場場合埋眼上盤全格

有，買左好大?

1場半大都無

水手場場fg 之後俾人反cup

仲有角大鳳凰，一唔小心就20c

睇件衫
淺藍對紅
買定4-0

皇蘇要fg了 好入肉

好撚掛住澳假

紐卡素噴角機

屌你老母 聽日仲要返工 仲要通頂睇場on9波輸錢

水手FG仲要幾和味

咁多人買on9平

皇蘇整粒先啦

屌 瞓丫 唔賭 又輸錢

賤種皇按屌

大就唔算 輸撚咗可能要戒賭一排

澳假冇左球彩台之後冇左嗰種FEEL
之前成個波PO一齊睇幾歡樂

祝中

補時都冇 閪撚得啦

燈占

瑞假開主客？

馬毛一分鐘都唔補

大就唔算大 輸撚咗可能要賭多一排

里奧+牛津半大

whitney

睇燈占好撚開心
佢買果隊輸緊灰撚住講波

兩個freekick開左5分鐘

維拉 基達菲

艾夫9.5大有冇可能輸

on9平9.5b jump

皇so拿拿林整粒先啦

係聽得出燈占買左乜同買幾多
有場閪流尾段贏波叫撚到ON9之後大大聲恥笑燈SAM定另一個
後備入替入波話咩最佳男主角

西乙尻尻下又半大

On9平角大出咗事

艾 下半cup

事後係咪派？

On9平d角呢

皇so單邊角大

黃潛入波未

封咩

last注 皇so. 基達2串1fg

老友 差幾多c

維拉比人屌緊？

黃潛半大信念注

55波而家

屌入左皇so fg先知係連燈大船.......

似係

屌皇蘇半大快啦

馬模求下你手下留情 唔好穿條垃圾盤 留返小小我食飯

西甲妹到

same 兩隊搞笑 行行企企

個個跟人打句野就可以事後？

差7

Feel到基達準備入波

而家無人屌

維拉你老母快啲入

2:00?

唔怪得開1.5球

維拉真係廢 死都要搓 無咗辛迪卡蘇那你地成班唔會識搓

維拉半大24

半大可以一試

1.5大真係誇張

下……係到呀

奶晒嘢

牛津聯個場係咪決賽黎

半客

All in 雞達2.5s收息

半3全10 準備好了

d榜首全撚部都垃圾黎 咁撚肉酸都得

2:00 有冇人買

尷尬了這下

好 我曼出勝利11人 落多注主盤先

馬會真係醒

放了維拉半大 1.5都出嚟仲可以點

皇蘇禁屌到 睇即場控球 防反 走位 都勁過維拉
仲要單邊刷角 快d刷到20+

傻鳩維拉

西乙兩場唔撚開

呢場角大有feel

2場西甲都00....
屌

維拉,卡爾馬角大已死

般奴換走咗 先追我曼角大

鄰國又贏 連睇波都冇得揀睇邊場

馬2-0

屌 真係穿盤 食撚得屎

馬模2:0

鴨巴2:0....

炸

炸左

Boom

大球24

炸完對。。。。

炸完對家入

垃圾維拉快撚啲輸啦

大波 針

維拉場垃圾波

卡10c

維拉入啦

兩場西乙都半大

基達菲果場已經0.5/1球

卡爾馬10角

買皇蘇又死 買佢對家又死
臭西隊黎

馬會冇開

屌你老母 都唔知發咩神經 手多走去買on9平

馬毛c呢

On9平反杯未

。

屌你on9平jumped

加泰入一球比我走啦

馬毛刷下角先

射撚到咗 含撚啦皇蘇 原來一鳩樣咁廢

兩場西甲唔撚係半和丫

屌一粒都冇 乜撚野波嚟

求下你守撚住 留返半格食飯 對唔住了大佬 下次真係唔敢買你

你個名

維拉。。。 半0.5b又中風

艾拉快整球先

買左on9平
我都真係on9

大家咁話

都未完場，俾啲信心

曼聯強陣

怕贏波輸盤

on9平追和未
求贏半格

on9平肯定踢緊假波

5勝1和點黎？

輸緊波仲妹過主隊 後面鳩猜笑左

係 修仔近況幾好 未必穿到

50k買曼聯win收息未

守撚住輸半格算啦

曼連強陣

On9平應該難反杯

屌你老味 角細夠未呀 買親都角細 屌你老母 連輸十場啦

曼買即場算了

場場都角細 點撚賭呀 on9波

馬毛-7c

平半點輸半格

你唔好賭啦

修仔最近近況都幾好

ON9平排第一 攻都無攻過

加泰狗

平和到都照派

On9平 人地隔離嗰場一早7 8 9c 係買呢場先黎角細 想死

屌你老母on9平

LEGO平快入

和撚到咩

on9平真係笑左

點解可以咁撚假
短傳直接踢比對手

Ok

on9平請救我一命

平平半場都過唔到

gchi

推你落街就得

支持on9平反杯

我維想點

維拉入啦 屌晒你全隊老母同老豆

真 贏2球就好滿足

馬4c

咁都4角半場

中左我以後每日扶一個阿婆過馬路 扶夠1000個為止

諾高平恭喜你先輸一場

買好大？

和得唔得？

on9平 比人炒多幾粒我會爽啲

黃潛456 ok?

追平，我已後幫阿婆執橙

馬角細GEL

平和又收＄

半和

上半場補時4分鐘絕殺角
仲要吹返轉頭 先比第4角

On9平有角未啊

我銀行有既錢全部買晒落呢場

手持上盤
天台幾涼

on9 平 輸波唔刷角 4隻角都係對家刷cls

有冇水 快

8.5s 9.5s
原本3c半場諗住訓
而家又要睇補飛

唔洗補 估計下半場繼續妹

飲緊

馬會都勁中

痴線
點解要咁做

加油

我都唔知痴左邊條線

師兄玩咩拎身家賭睡超

on9平輸緊都慢慢係後場妹波

維拉贏派頭一200

咁既賠既波都allin

on9平打假波學人發脾氣

屌你西甲求其入球先啦

仆街死啦屌佢老母
垃圾

唉屌on9平追和先啦你老母

gel到行都得了

提子超半場無6角唔撚賭錢

皇so fg+7.5s 101100

追平未！

救命啊on9平

仲有19分鐘

定喇

巴打你度定下場啦 On9平都唔似想贏

我一毫子都冇啦

佢銀行錢推哂落去

燈到性愛巴 sorry

1

唉on9平追和到派算

等出糧啦

唉。。。。。。。。。。。。

屌 馬毛無c

星期一殺人波

ON9平開季作客贏晒開受讓平半高水 馬會善堂咩

on9平大船到
成個波po唉聲歎氣

一哥落後鳩踢唔攻

平12m未？

2邊都係傳控 都唔見佢地落底出波

聽日仲要返 我要睇到最後一秒

On9平 進入假波時間未
快手1-1

算啦
下次唔好亂allin

On9平立即反杯號角

死全家啦 垃圾平 1角都冇 冇撚用

係就好

維拉準備12m未？

呢兩日太多nba 唔睇到完都仲未定

究竟買左幾多

我跟足你
點知連你都要乞

唔中咪乞

追和咪中

衰左係艾fg all in 有無手足派

正花反水 針

含哂 針

All in左5I

我都係

皇蘇停角未

等睇冇補時直接完場

都似今場on9平假到

皇蘇班廢閪肯失波未 快手收皮啦

又話炸完對家入

細波日

on9平笑撚死人咩

咁快Gel

你名

屌 真係咁撚絕

馬模細撚到

早知買馬毛

兩場閪甲角細

獌是咪今場一定要羸先有前4?

硬膠平和未

韋甘比派錢

唔係

有早知仲邊有馬會

留意咗好耐葡甲好多時都係半場和

仲有三場啊！大佬

細波細角日

獌半大全大好冇

早知琴日李城輸4-1我買5萬蚊波膽

馬毛易撚到，輕鬆收錢

曼聯咁勁 連穿盤幾場 仲有高水

No信我

修咸

見到11仲以為on9平

早係今朝追美職假波啦

隔離都1:1

細到呢

on9平追和10 1 100

艾夫cup佢

.

馬毛咁快已經玩角球旗

ok

LEGO大船到

半3全4好撚嘢

客勝2.3幾 實贏唔到

唔識買波了

好多隱形上盤出晒黎Gel
會唔會

啲事後狗未上水姐

修輸1粒都全格喎 抵買

甲定超呀

on9平仲猜緊

賭錢落海系列
最近燈燈地 有興趣可買對家

超

今晚 我feel到又會中多次

ching買咗咩

馬毛cashed

1：1

波膽都對家

Goal!!!!!!

1-1

on9平！！！！！！

1 1

11

人呢

諾1:1

係咪有人派

平！

屌咪又係我贏

1:1

雞達飛肯入波未

要派

on9平真係平啊 多謝

派錢我了

笑死

基達菲有無同路？集氣

串左卡爾馬w

要派了！

屌

平

下次唔好

艾拉入未

我記得又係上個星期呢D時間我串撚左條 國米x獌 2x3

今日再串

派我

派未

雲巴 頂住

瑞超果然你齊心聯

dllm牛津

手足我同你一樣all in左

扮ON9叫
on9on9on9on9

有得抽獎

唉，玩完，再見大家，識到大家好開心

哇不得了9

下盤夜 屌你老母

反手到

屌 國米2:2同路

on9平

又係你

on9平果場入多粒ok?

卡13c
12.5@4.25
9.5@1.95

成副身家個手腳
執返條命

反cup埋就正

邊個派了

艾夫要絕殺

On9平比多粒

貪心
但支持

呢場一定係1:1

卡爾馬cup啦屌

維拉生性啦

嘻

G持

馬毛2-1 10 1 100

Me

no la

Pm

絕對支持

維拉入一粒ok?

不了

原來祈禱真係有用 唔洗死了 多謝大家

定啲黎

中

1-2

卡爾馬

ON9平中柱

下次唔好真allin了

我1-2 我比返100你啦

平中柱差少少CUP

on9平中柱

傻鳩平爭d贏埋

絕殺大

屌 中柱

差啲！

malmo個場俾多球diu

自膠

艾夫cup

睇黎今晚全對家 黃潛收得皮

馬毛快

而家先開波

皇so 5c
屌又要搵平安鐘

yo

一敏！ 1-2艾夫！

艾夫g堡goallll

記得扶一千個阿婆過馬路
唔係買乜輸乜

都話

屌你老母艾夫

鴨王

性交轉運 唯一出路

到我黑啦今鋪。 。。fg果隊又反cup 馬又比人絕殺

On9 平快

屌你老母馬毛

艾夫頂住

一世艾夫

我屌你改埋個閪名

2:2有冇

皇蘇入未

一定見到一定扶埋返屋企

支持雲巴

補幾

屌佢啦 馬模唔開大

雖然係波post 都係一個月左右，但同大家一齊嗌波既日子真係好開心，好感動，個重感覺好難忘，再見大家

#397
陰暗公子
• 29m
on9平請救我一命
推你落街就得
中左我以後每日扶一個阿婆過馬路 扶夠1000個為止

6c
3倍8.5冇補到

皇so

皇so fg!!!!!!!!

皇so goal

下場再黎 / 抖下
好少事

今日無性交 維拉就唔識入波
早知唔好慳幾百

3.1倍買完20秒入左

唔關你事 我all in gchi 係唔好彩姐 邊有必贏

屌你老母var 咪撚阿

8.5點頂

又睇

下盤夜

曼聯世紀大船

買埋基達ok?

佢一陣就出返黎屌波

完了

維狗 我屌你老母臭閪比隻垃圾贏。。。 。。

on9平Gel

皇so都反底....

維拉

11ft 多謝花了 跟花又贏

On9平有無多一球？

Var呢屌佢老母

有效?

皇so咁都入到

近幾場垃圾到

Ft

係咪唔撚比我中得？
又var

炸佢老母

炸我就買主ng

on9平 今季真係好正氣

好波

失控

比佢入埋停角啦屌

[black]一早講撚咗[/black]

艾夫絕殺我3x4和 賺小成萬幾

黃潛

話左大船就死得

好撚黑呀屌你老母

頂實7.5就開心仔了

乜撚呀維拉 連皇蘇都贏唔到

維拉追和佢啦 見撚到皇So就憎

屌你老母皇so，係都要同你對先反底

場場追 場場執
係衰過一場

邊個話我反手牙 屌

出返挪威神童

收錢 今晚訓得

啞撚左 我都係

基達菲入未

復賽買足咁多場皇蘇/皇蘇對家都係輸錢
痴撚線閪隊

皇者㻴

我跟實你，支持

仲未有人抽？

信念！

上曼船

修咸點睇

贏波仲刷c

性交真係唯一出路
三日不敗之身就比維拉破處
屌少一日閪就輸

皇蘇入完仲刷

皇蘇都識入波

信念 呢兩日太多補時nba

多謝花

On9平半格收錢！

我同個拍檔一齊開既 大家有興趣咪支持下 外仔同馬會都會出下心水
同埋頭先話過on9平追和派 最快留tg既派1000

屌，你比番半格我算啦好嗎維拉
以後skip皇so d波，買親都針

贏又無人派 輸又屌我老母 我欠撚左你地牙

馬毛真係on9 最後先俾人追和

黃潛cup佢啦屌 好撚憎皇蘇呢隊臭閪

我屌你老母on9

屌佢老母買佢/佢對家都係輸！

上曼聯船

屌你老母樓上賣料就走鳩開
係咁洗版

試下買晒會唔會開和

佢職乞來

太多反cup
唔好Gel出事

更正 係8.5先岩
岩岩發現自己買落左一格

屌你老母維拉

屌你老母 mon鋪算 乞食好過自己賭

中了

西甲第一賤種

日日綠字 少注係咁中 中到我都驚

維拉反cup啦

ok 7c ft

基達菲一球都無？

死追角細

你黎觀塘請我食燒賣得唔得

維拉反cup 聽日叫雞加鐘

維拉皇蘇no goal?

獌大船？

真 追佢幾場都豬 打假。。。。

多謝你
我以後唔追角細了

維拉cup皇蘇呢隊臭閪垃圾隊啦

維拉個場咩事 球證紅卡比場外啲人？

想請
跟你執唔少(輸咗唔會計)

珍唔珍 內定派我未

雞達飛2比0派200

我前日曼聯先派左佢

雲巴仲派唔派

基達菲入未啊

奧迪加特已換走

好撚快cls

卡蘇拿入波ok?

我屌你老母 全家中肺炎

thank you

果次唔係15抽1咩

皇蘇食屎狗我屌你老母

唔夠快又屌人 笑左

咁都唔入

好似係屌佢職乞

咪撚咁口臭啦

講笑咋 唔洗派
唔好賭咁大 錢無左可以搵返
多謝你贏輸都有跟我先 我燈燈地果陣比人屌臭左 嬲豬

命中率咁高 可以大注啲

888

雞達飛0.5b 上

鬥氣要修仔

波台真係睇到人生百態

點解可以咁鬼快
我都未乞過錢

皇so冰廿分鍾角ok?

屌po又冇人派馬會又唔派

一齊買下波屌下波開心
減壓好撚重要

你又係觀塘撚？邊頭

維拉我屌你老母

不了
輸唔起，我都係用啲零頭玩下

屌你個閪輸到仆街

曼聯-1.5 推撚埋條底褲落去

維拉肯入未

基達個場咩事封左？

屌皇蘇老母好過啦 應入唔入 買對家就入

附近啦 係咪想請我燒賣放題

見你等錢洗 想你贏多啲

即係牛頭角啦

基達肯入未？

好撚魔鬼

有冇修仔手足

針定先

開場睇盤都覺得兩隊好難入到波

維拉門將送角

all in曼 輸就

個all 屎怪都賤種級數

維拉，我唔洗你cup，你入返一球比返半格我好嗎？

維拉好似3個主力都停賽無落場

巴打琴晚快我1秒我都認輸啦
點解要jer我中武肺

維拉要入兩球先贏到錢喎

維拉0:2

全副身家基達fg...15分鐘決定命運

3球

失業

條友都幾撚無品 唔洗理佢

On9維拉

落地獄啦維拉 場場咁正氣 今場對垃圾皇蘇先黎輸

屌 有下盤唔買 買和波

仲有冇錢派 想一齊叫g

8.5 針了

又角球入波

我都買左唔少

唔洗理佢

莊家遊戲 下次買落飛隊算

皇蘇GEL啦

基達我求你快入啦

主其他派

嚟咗波post年幾未試過成功乞到錢

這就是足球

又打假波維拉 屌你老母咩 對皇So輸2粒 皇So咁多場波都睇足 你近況咁好輸2球

有

基達贏盤最快LM 100

入未。。 基達0.5bbb

得 以後有皇蘇嗰場一蚊不買
祝皇蘇全隊空難斷腳中肺炎死全家

10.5 2.48封到2.02

O

維拉打假追平啦

唔好派比條職乞痾屎怪啦 咁無品 琴日收完500 今日唔夠快就咒人肺炎

02

做咩仲封緊既

笑撚左

L

有啲想要拖連奴

me too

真係

基達菲入波喇

基達菲唔贏歐霸都無得你踢啊屌

same

真 未見過啲咁撚口臭嘅人
話晒波po手足

做職乞仲要咁撚口臭

祝皇蘇全隊空難斷腳中肺炎死全家

獌唔對路

基達菲求你入波

今日豬都傻

買左半大

等多陣有球12M就禁住砌

諗住買嗰陣眼皮跳
跟住就冇買啦

屌 太大貪 買咗維拉和

似讓4

唔好比恩惠呢d 賤種

gun

基達菲果場開到1.5b 10 1 100想派錢

一陣會假波

贏到有前4 係睇會唔會贏2粒

買左50反cup

100

你咪又allin

對面壓逼好緊

皇蘇追埋10.5小同你晒冷

我愛曼聯

今次細細地玩下

真啊

基達菲 維拉 咪撚再刷角

維拉個種廢 去到底線都要CUP個波出來
射門都冇

曼城個場

基達菲仲唔入咪比人入囉

好似10c

屌你老母西甲 琴日買利雲特又係咁一樣劇本 主場比人20先

等緊維拉90分鐘補時連cup3粒

鏝點同獌，打法都唔同

西甲啲1.75入球大盤好多開0：0 下次見到就買注no goal了

柯煙

比時間我追追數先

係咪10左

9

基達菲食屎啦屌

8.5 9.5

仲係9
個球清左

做咩封角

中到派221

西乙3：0變3：3

西乙都cup3粒
西甲都得

追到記得分享喜悅

維拉似有

搶post轉運